失去lin頭 保皇照踢下來 變做condom 區議會各位恭喜輸晒

失去lin頭 保皇照踢下來
變做condom 區議會各位恭喜輸晒

？

主能夠?

仲難聽過欣宜原版

邊間教會？

我試下接，

失去lin頭 保皇照踢下來
變做condom 區議會各位恭喜輸晒

仆你個街 你係邊間教會?
我係師傅 等我教你改歌詞的方法

劣改的你 廢到仆街
改歌詞最基本上要岩音 你已經錯晒。